生活就好似食屎一樣

點樣做可以避免食屎

你繼續keep住食吧！

屌你

唔係你想點，生活啦

反正都要食屎
便開心地食吧

唉 好難開心笑住食

唔開心食屎仲辛苦啦

睇下有冇人食得多屎過自己